共和黨會唔會以後唔使選 畀民主黨一黨獨大慢慢陰乾

睇見d城市票gop真係好大鑊

美國係咪會慢慢步向民主黨極左獨裁統治

睇法相反。
民主黨有必要擔心，點解今屆吹大屆，michigan、wisconsin都贏得咁辛苦。

民主國家不嬲都係左搖右擺㗎啦

Obama嗰幾年咪又係咁過

why? more plx

下

你睇而家咁傾左洗腦

真係唔掂喎

同埋大城市全投dem gop真係唔使選

侵侵個教育改革搞唔搞得成?

gop真係要改革

引年青左膠右傾

共和黨 下年會唔會一齊鬥左

呢樣真，要搞吓類似茶黨運動咁振興返共和黨

wtf

基督教文明玩完濫交,吸毒,唔講秩序,唔講責任,今朝有酒今朝罪更加嚴重
而回教宗教狂熱更澎漲,中共起碼稱霸東亞

大學嚴重左傾,只會有更多左膠

2012就係茶黨開始推共和去極右 成個光譜先開始後生老人明顯分裂

大城市不嬲都會係咁 城市多年輕人
If you are not liberal when you are young, you have no heart
If you are not conservative when you get old, you have no brain
正常後生既都大部分係自由派 咁都好正常

美國成日紅藍轉黎轉去

點樣先可以消滅左翼思想

而家未必

民主黨而家十足共產黨 無所不用其極 閪撚到

咁共和黨黨席都頂到下既
就算拜登得左 執政都有阻力

民主黨實會獨裁

到時d左膠唔知會咩表情

未必嘅
如果民主黨主政四年搞到出曬事 民眾都會慢慢tilt翻right
到時共和黨推個正常少少嘅保守派出嚟都應該贏得翻

到時拜登係咁簽行政命令

左膠咁撚癲

真係冇咩信心

邊有阻力，共和黨得參議院，奧巴馬狂出eo都得